[年經]一人一句想同EX講嘅嘢

To AL:
好多謝你喺我最需要一個女仔支持嘅時候走入我嘅生命入面
就算我將你嘅出現形容為「從天而降」都唔過分,我今世今世都唔會忘記你叫你個friend幫你抄我牌嗰陣,你個得意怕醜樣

雖然我因為你成日發埋啲細路女脾氣而飛咗你,但係其實我又真係嬲你唔落 始終你又真係細路女
只係我嗰陣學業係喺我第一位,我真係冇太多時間投放落你度

唔知你記唔記得你自爆過舊登ac名畀我知
我有起過你底,都知你早輪屋企發生過乜嘢事,加上你都同我講過你屋企嘅問題
你可以行到今日都真係唔容易,好硬淨
希望你細佬同細妹都會錫住你呢個家姐
你老豆會生生性性戒賭加搵份好工
咁伯母在天之靈都會倍感安慰

好好彩我總算捱過咗我嘅低潮期,而家享受緊收成期
呢個成果或多或少都有你嘅功勞
如果你咁啱睇到呢個post而又真係好等錢洗
你不如專心去讀返書,唔好做炒散啦
ws我,我可以借錢畀你

btw你真係好撚淫好撚正...少肥大波嫩口又多水...我啲ex入面最撚正真係你

To KC:
唔知你最近係咪同咗個新仔仔一齊呢?

其實我最睇唔透嘅ex就係你
你永遠都係充滿住神秘感
我好懷疑自己有冇一刻係真正走入過你心扉入面?

我從來未試過對住一個女人可以好似對住你咁百般滋味在心頭
由好感、鍾意、掙扎、愛，去到憎恨，再轉化成懷念、祝福...etc

我想話你聽,最近一次最hurt我嘅女仔就係你
就係兩年半之前嗰段時光
經歷咗咁多,我哋竟然最終都係做得返朋友,仲會拖住手仔行街
不過拖手仔似乎真係極限

我唔知你而家點睇我呢個人
我只係知道,we live once only
你永遠都喺我心目中佔一席位

hi bitch

對唔住

你幾時先出現

你知唔知你對我嘅態度同行為對我有幾大傷害 有幾痛

可唔可以做返朋友

pp 對唔住，我仍然好愛你，好愛你。

請再次相信愛情

我很差, 但請不要對人失去盼望。

黎緊可唔可以黎睇我打比賽
打贏左同返我一齊好無

我屌柒你啦

你今日食咗屎未？
屌你老母

我好嬲你 你好絕情
你係分手時對我做嘅嘢講嘅嘢我呢世都唔會忘記
Btw，他朝君體也相同

傻閪唔好再玩鳩人

含啦臭雞
我帽唔怕戴

咩比賽

下世投胎做中國人啦

食撚屎啦你
分完手仲搵返我
半夜打黎話我出軌
諗到你慘撚過見鬼啊仆街冚家鏟

臭閪
比人玩到巢哂

有啲掛住你
你呢？

好痛
點解要咁對我
點解你會係背後咁話我

屌你老母

擂台
仲要第一次打